試過最耐等左幾耐先有offer？

8個月

now
10個月

報埋依家年齡更好
32

等左6年